# 后台管理系统(暂定)

### 运行项目

> npm run serve

### 接口文档

> 接口文档:https://easydoc.net/s/86935589/LliTPKcC/hLH0yC4Q(密码:wof)

### 参考UI

> 后台管理参考:http://qf-fengtuanadmin.zhaodashen.cn/#/welcome
>
> 密保问题:您其中一位老师的名字 神龙教主
>
> 账号:神龙教主
>
> 密码:admin888

### 组件按需导入

> - 导入src下min文件
> - 根据elementui使用即可
>   - \<el-button>按钮\<el-button/>
